賤種皇 你以為自己打多個大哂？

唔好誤會啦 疤狗14個對皇11個呀